入境事務主任2019(7)

誤中1001

終於唔係我中啦

新post再拜offer god

新post lm
offer god

過多幾日可以同大家賽後檢討

新post拜一拜校長同offer god

岩岩追返post, 校長收哂火唔好咩？
佢nice d 你又冇咁驚 可以表現好d

LM

留名！ offer god

咁癲，我得兩三句

新post lm

下星期 fib 俾個機會我好嘛

巴打加油

Offer god

新post
拜一拜offer god
Tam sir
入境

冇乜

跪求

新post LM

新post
Offer god

Lm

幫我細佬拜一拜offer god

你好撚煩呀屌你老味 返大陸食屎啦支那西

已完全封鎖

巴打我都係咁，tam sir冇chur過我，都唔知即係點

部門題識答囉，之後問左啲正常自身嘢咁啦，完左處境題又再問多幾題自身咁。正常普通咁啦，又冇話特別柒又唔係特別好咁。

到時入境處都接得啦，仲要offer黎做乜？

X2

都唔知好事定唔好事

捉唔到路

處境題都冇追住黎問？

有追問，但態度都很友善，追問內容都合理

點柒先，可能你自己覺得姐，佢唔jer住應該唔係好大嘅柒位

X3 全程都好nice 好驚都無路足既

聽講叫明眼人既考咩幫辦位都會含哂撚，考極都入唔到

真係明眼人都睇得出

三拜offer god

新post 拜offer goddddddd

我都係一開始部門題啊....

Offer God

第二條處境題我答曬之後，佢都同我解釋返一般情況係點，唔會好似啱啱佢提出個情境咁極端（讚就冇喇）

其實佢地問既問題係咪有中有英？

係 但中英比例個個唔同

以為自己邊個

有冇人琴日in 完

offer god

Offer god
等得你好苦呀

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

出邊都好似有人話唔好再推呢個petition
條友居心叵测

board b袐書幾靚女

想問下，部門題係咪多數英文？你地係咪都係中英咁溫曬？ offer god

Same

咁多人考實有啲outstanding 到俾大sir明讚嘅，不過我諗大部分人都係大sir冇乜俾反應嗰啲嘅，唔駛灰心啦平常心咁如常生活啦，係你就係你嫁啦。

聽講 nice board 對你笑笑口有機會係笑你啲答案白痴唔踢爆你

炒哂部門題

睇嚟都係早啲考好，可能啲位都已經fill 哂

類似

無問過我時事題:(

我都冇 我都好好奇點解唔問

我都有同感，都係覺得自己唔夠淡定，有啲位試過少少口窒添，硬係覺得可以再做好啲。不過人就係咁，關心則亂，太著緊就會變左有包袱而影響發揮。你試下放開啲先啦，又唔一定要表現到完美先夠入嘅，仲有好多考慮因素嘅，一齊等消息啦

但佢地會唔會唔洗Call㗎 佢地bcfc都唔洗做...

校長
Offer God
賜一個IO Offer比我

考到最後佢話要等到9月先知結果，得同唔得都會email 通知。
講呢句係咪代表 g 咗？

校長？

yes

校長都係咁同我講

一樣
利伸：nice board

每日一拜offer god

有冇評論大家外表

Offer god校長比次機會丫

今年u grad 想問下大家意見
應該報助理定主任？ 我見考助理都好多大學生 咁主任係咪仲大競爭？ 係咪報得主任級個啲cv至少都應該做過下經理
同埋如果考到助理 可唔可以一路做 一路報番主任級？

校長對考生

佢話我肥

我都無。。。

我講我知既fact俾你
主任請好多freshgrad
助理我個班8成大學生 不過多數top up /8大
考左助理可以一直經公開招聘考 或者3年後考內部

深夜一拜offer god

加油！

Offer god
Immd
Tam sir

完左interview 我想開口個陣 已經比人叫搬番張櫈 係咪無機

唔該師兄 就你見解 個班fg就做主任其實勝唔勝任到 定都係逗份糧 做唔做到野都唔關佢事個隻

Fg同係出面打滾左幾年工作表現分別唔大，入到去都係重新學過，請張白紙返黎仲聽教聽話啲。

同問，考到主任級個啲fg係唔係通常cv靚靚仔仔 又有參加咩活動 負責咩學會咁？

會唔會係多fg考

Nice board應該係收夠人，廢是嘥咁多時間精力chur 人
利申已收皮

想問下視力要求有冇話好嚴格？ 本身有近視散光

冇色盲就的

冇度數限制？ thanks

Tam sir

係，佢唔chur 你點知你抗壓力同應對去到咩位
紀律部隊好睇呢啲，佢就係想睇摧毀晒你自信之後個人會點，佢唔mean你唔chur你根本就唔知，所以俾兩位大sir片到無地自容係好事

batch 2絲打... in左45-50分鐘 board A 點睇?

想問今年洗唔洗手抄兩份gf200

batch 1有, batch 2冇 (佢話幫你copy左 唔知關唔關事)

Batch2有抄一份

周不時潤下你 串下你🤔 大量時事自身

都靚嫁 haha

現職？絲？都係校長？邊年in？

冇棍即係冇呃？

又冇喎

我嗰日啲candidate 問左其他兩個都唔洗抄多份🤔

想知絲打當日係咩髮型

50分鐘真係好多..d問題咩類型為主？

Sor 睇漏眼我0時事

你batch 2?

1

紮起頭髮🤔

我抄左2粒
但呢d野有得copy咩 少少野佢都話要親手寫
如果可以copy 一早用左呢個方法？

馬尾？

可能同樓上巴打講既吻合？！

唔會 我都係batch2
其實對齊一份野好嘥d文書時間.......

其實係咪我認真左

on9

On9

係

當時有冇係咁串你？有冇讚你？自己喺interview途中有冇啲咩甩漏？

等你驗證呢樣野

我都係俾佢句句串住晒 巴打宜家去左邊個管制站做？

我係絲

我都係

佢叫我考ia

我都係咁諗即係其實成份都要用英文填？

我係譚sir board 都有問
嗰陣講開捉黑工既危險性
譚sir 順便問

乜9final in黎
時事問答環節

絲打岩岩見？

又係我地

要譚sir 少系

大家考完都分享下la

張：咩係五大訴求？
我：1.2.3...講到一半
張：你覺得合理咩？
我：政府有責任承擔起…
張：咁你覺得點樣先解決到？

次次講左頭兩句就俾佢stop
其實真係唔好預自己有思考同解釋時間

佢係咁

佢可以話你自己政治化姐
佢可以話純粹當時事咁問

其實佢從來無問過立場
係睇你有無思考過宜家既政治環境

求

你覺得見成點？氣氛如何？

Offer god
Tam Sir

我都聽講好多無收嘅case,話已經copy左，但係係interview 前講wor...

平常心la 正常發揮

處境題貼得中lol
你問我踏岀面試室，諗唔諗到更加好既答法？
我相信自己既答案

但我諗到好d既答案

其實係咪今日個round全部都唔收...諗唔明...

假設大家講唔收gf200係真話 我都只諗到呢個可能性

好似係授權可以用啲資料同犯罪紀錄

好奇一問，有無巴絲原本係打風需要改期補考嗰日FI?
最尾改到去幾時FI?

未in 表示即刻灰左

我係巴
嗰個位好快帶過左 話捉黑工有危險性 入境又冇槍
你屋企人會唔會擔心

佢問題個主軸係自身同屋企人，冇乜好practical 既野

譚sir寸我嚕，話如果你以為入境係好安全既一份工作 我勸你注意返你個思維先

所以好大機會下年見喇咁多位

校長咁老實？

係呀 校長話會排分 跟分call 人
但我諗應該係如上面兩位巴打所講 排分嚟分入班次序

巴打見成點？大概講下？

有無人係今日in有抄GF200 ga?可唔可以報個到？

tam sir

今日面試ge人好似剩係影印GF200,無手抄，所以想confirm下係咪真係今日個個都係甘。有抄ge可唔可以報到下。

我5字頭有

Tam sir 少少串但仲handle到既我覺得 睇運

無論in前in後都無搞到任何關於GF200既野

last day係幾時？

會唔會last day前出call呢

我都係今日in架
但有收走GF200

你哋batch one話有間房俾人抄form
今日無開到

收走咗正本？

收走咗

計翻

姐係你係留係room3 抄？ 巴打介唔介意講下你係中概幾點in?

唔係啊，我都無手抄架
因為今日rm3間房門口貼住考生請勿內進架

佢完左咪叫你留係度拎翻身份證etc
佢無退翻份gf200俾我

不過一份文件姐，唔洗過份猜測喎

無問我時事

睇下有幾多人有收先夠可信性 呢度太多人作野 連confirmation letter 都可以p無咩可信性

Ps 上次信左11xxx個位人兄嚇左幾粒鐘

In前收走？

【逃犯條例】消息︰一入境事務助理員被捕 警方︰涉藏攻擊性武器

正常份GF200 都一定有啲嘢要改
有啲奇怪喎ching

7字頭有

好多野原來要寫

8字頭都有

tam sir board in 4個字出黎 係咪冇機

大家都咁上下時間 唔驚啦
琴日又話今日冇人in既

有排等

成個個程感覺上好快 有個位tam sir比晒機會我入 但轉數唔夠快把握唔到 最後madam仲同我講byebye 係咪有性暗示

我都錯過左好多校長機會
唉
不過仲抱有一絲希望

睇你有冇反應 會唔會驚驚青青咁走左 利申 9估

Byebye唔算啦

大家nice board校長係咪都係由頭笑到落尾好似吹水咁

我係madam kwan 一時好nice 一時瘋狂追q

madam kwan係校長房個短髮madam?

唔靚個個？

係 佢替校長坐board（好似係）

i see i see
我係校長 in 佢由頭到尾keep住好好笑容 超級nice 好不安

我覺得太nice係屌都慳返

都問左我幾多部門野 有啲都唔係好識答
有啲識答既就繼續追q
處境題不停challenge但我企硬

佢見我個陣都無咩點問題 校長起碼佔左八成幾九成時間

我係講緊校長全程好好笑容
巴打個陣係咪

係好笑容
但都會追住黎問

Tam Sir call 我未
等左成個月啦

快啲in晒call人啦

我係全程tam sir chur住追問 其他人無咩反應 好正常

跪求offer

瘦d果個對我好nice wo

請問如果miss 左冇報到今年十月個cre, 係米下年可以898先, in 都冇得in？係米報下年六月個cre都冇用？

請問top up ordinary degree有冇機會in 或做到？

唔一定要cre

睇決心姐

晨早一拜offer god

今日既手足 考成點？

offer god
Immd
tam sir

麻煩咁多位阿sir madam有call單聲

明明已經背左好多部門野，但偏偏全部都無問
佢問既我都無温。個board仲問我到底有無準備過

你背左咩啊

校長呀
一開始係side board 問，但我無聽清楚佢問乜，佢講得好快，但佢話唔會重複問題。所以我答左第二d野
之後佢再問第二條我答到少少，佢再追問我就收皮了，真係無温到

係問啲好冷門既野？

Ermmm 我覺得都冷門

大家加油啦，我就收左皮了
係到諗緊下年如果有recruitment仲報唔報好
今年都25，下年咁老都唔知仲請唔請

有

英文？
Madam用英文問我 我聽唔清 佢肯重複

得你有 定其他人都有？

英文呀
Madam 都幾惡,一句 I am not going to repeat the question
我就收了皮

係咪短髮唔靚madam

你絲打？

我絲打呀
無錯，短髮唔靚既madam

全部人都有人啦

可能你有機
佢對住我由頭笑到尾
你係咪靚女

咁古怪，一時全部有一時全部無

自覺唔靚，不過都靚過madam好多

追問手同埋問你有冇準備過既
都係madam?

係校長

校長想點

仲有冇對你作出其他評價

快問快答
真係要高度集中

但係喺嗰個環境你會唔集中咩 佢講乜都好專心聽啦

我會 可能太早

佢有d問題好鬼長又要記問題又要諗答案

我條情境題佢講左成分鐘，心諗點記到咁多野

巴打似有啲機

個frd話今日填返gf200 wor
到底26個人係咩事

譚sir 俾個機會我 我盡左力

Batch1應有完左fib?

呢個post啲師資都好有信心

師兄

你改幾時

batch 2‘應該Halloween之後先有call
慢慢等

即係冇hons分級既degree

希望啦，但如果in都冇得in連決心都冇用

其實無乜太無路捉

希望同巴絲打們相約咖啡灣

基哥 offer神